皇迷有得笑好笑喇

今晚無拉膠 等睇俾m子強姦啦

靜啦急凍人

至少可以笑多10個鐘